# CRUD Lite System
Gestor de usuarios hecho en Java con conexion a base de datos MySQL.
Este programada fue creado con el fin de enseñar los objetos básicos de conexión a base de datos usando el driver JDBC.
El software fue construido en base a los siguientes conceptos:

- Programación orientada a objetos
- Conexión a base de datos MYSQL usando JDBC
- Diseño de patrones (Facade and Singleton)

Licencia del producto: GPL3, toda persona que use este software debera de respetar la licencia con la que fue creado.
Luis Eduardo Fagúndez.


